[
    {
        "id": 111,
        "question": "Gıdalarda bulunan hoş koku ya da tat",
        "letter": "A",
        "answer": "aroma"
    },
    {
        "id": 529,
        "question": "Açık seçik olmayan, net görünmeyen, iyi seçilemeyen",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulanık"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 175,
        "question": "Taklit olan, sahte",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakma"
    },
    {
        "id": 1259,
        "question": "Tahıl tanelerini öğütmeye yarayan alet",
        "letter": "D",
        "answer": "Değirmen, değirmen taşı"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 1673,
        "question": "Verilmiş bir yargıyı kaldırma, bozma",
        "letter": "F",
        "answer": "Fesih, fesh etme, fesh etmek"
    },
    {
        "id": 238,
        "question": "Değersiz, aşağı görülen, küçümsenen topluluk, derinti, sürü",
        "letter": "G",
        "answer": "güruh"
    },
    {
        "id": 1495,
        "question": "Satrançta taş sürme işi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamle, hamle yapma, hamle yapmak"
    },
    {
        "id": 595,
        "question": "Futbolda \"Üç Büyükler\"in bulunduğu ilimiz",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstanbul"
    },
    {
        "id": 285,
        "question": "Taşıtların uğrayacakları kazadan doğacak zararların tamamının karşılanması için yapılan sigorta türü",
        "letter": "K",
        "answer": "kasko, kasko sigortası"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 813,
        "question": "'Ultraviyole'' sözcüğünün Türkçe karşılığı",
        "letter": "M",
        "answer": "Morötesi"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 350,
        "question": "Türlü renklerde tırnak cilası",
        "letter": "O",
        "answer": "oje"
    },
    {
        "id": 364,
        "question": "Yalnız bir kişiye, bir şeye ait veya ilişkin olan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özel"
    },
    {
        "id": 824,
        "question": "Yufka biçiminde kurutulmuş meyve ezmesi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pestil"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 829,
        "question": "Bütün geceyi uyumadan geçirmek",
        "letter": "S",
        "answer": "Sabahlama, Sabahlamak"
    },
    {
        "id": 1460,
        "question": "Peynir, zeytin, salam, sucuk vb. yiyeceklerin satıldığı market bölümü",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şarküteri"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 1069,
        "question": "ele avuca sığmaz (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçarı"
    },
    {
        "id": 1316,
        "question": "Derinleştirmeden, yüzeysel olarak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstten"
    },
    {
        "id": 881,
        "question": "Daha çok ahşap malzemelere sürülen parlak cila",
        "letter": "V",
        "answer": "Vernik, vernık"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 1594,
        "question": "Şiddetli bir şekilde titremek veya sallanmak",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zangırdamak, zangırdama"
    }
]